究竟有冇人可以carry到地中海髮型

金城武都唔得嘅禿頭
究竟有冇人可以carry到地中海

又要post

佢算唔算？

明顯唔算

地中海都叫做仲有幾條頭毛仔
但點解仲肉酸過光頭

韓國瑜

可能因為擺到明係甩出嚟？ 光頭有時係特登

鐵拳？